比老母見到我用過黎打飛機既紙巾

佢話好大陣味 叫我扔左佢
我話係鼻涕黎
好撚尷

唔緊要 你老豆當年都係射左d 鼻涕入你老母體內 先生左你出黎

你D孫黎架

乖乖哋搵返個女朋友啦

利申試過
跟住比老母話我打太多傷身

你對住邊個打飛機

鼻涕啫

唔好問點解

最後有冇食到家姐

more

聞到發情

射咗落家姐度幫佢清番

比牙妹發現過

比隔離屋個姐姐發現,詳情唔講啦

我都係，跟手屈係阿哥

俾女上司係公司垃圾桶發現
後果

咁你點樣答返你老母

鼻涕有海鮮味

老豆嘅

AV情節?

吹到隔離屋都知 過份左

我答佢
呢個係茁壯成長嘅年輕人必經階段
我無呢個階段你先至驚